128

128

Frankie de jong

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書

民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

我要呢個上熱門

仲用緊64咋

Frankie De Jong

128 維園見

128 維園見

tui

撞